想問呢一幕係出自邊一套動漫

斬紅之刃

諗起

呢套真係好撚ON9
D主角排住隊死

咁暗殺部隊嘅下場都差唔多結局，漫畫版算係俾主角留返條名

斬！赤紅之瞳

車路士